Tg谷for OCD

如果我起個TG group for各位有ocd既巴絲交流分享
講自己所感所受/情形 會唔會有巴絲想join....

OCD搞到我根本無法 engage係生活各方面
反而我專注係OCD時 係異常地感到「有力」